想問～今日非民陣吹雞既遊行，有幾多人參與？

贏左民意？贏左訴求？成功向警察報復？下次幾時搞？聽日？

成也勇武，敗也勇武

做乜撚野呀你傻閪

傻鳩。勇武一向都少人過和理非，今日人數一睇就知，到e 家都仲大大聲崇尚勇武唔肯反省，佩服。